<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<homepage xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<anno>2013</anno>
	<nomeEvento>Campo di Competenza Informatica e Tecniche Scout</nomeEvento>
	<testosaluto>
		&lt;p&gt;
			Cari ragazzi, stiamo nuovamente pensando a voi con la stessa gioia che ha contraddistinto la settimana trascorsa insieme. Eh s&amp;igrave; sono bastati cinque giorni di campo per condividere un'esperienza unica.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
			La frastornante sveglia del mattino, i profondi momenti di catechesi, le mille ore di laboratorio, i mille calcoli di azimut, la merenda, le centinaia di magliette cambiate causa il caldo tropicale, come non dimenticare le api, i chilometri camminati in missione con la sq, i capi e i loro orologi. E' impossibile dimenticare tutto questo. Chissà se il viaggio di ritorno lo avete vissuto come noi, immersi nei ricordi e con il cuore pieno di felicit&amp;agrave;.
			Ci avete donato molto. I vostri sorrisi e la vostra allegria ci hanno accompagnato durante tutte le giornate di questo campo e sono stati una presenza indelebile che ci ha aiutato a fare del nostro  meglio. La vostra creativit&amp;agrave; e il vostro impegno sono stati fondamentali per raggiungere gli obiettivi del campo. Noi vi abbiamo fornito semplicemente le nostre conoscenze e i mezzi tecnici, tutto il resto &amp;egrave; il risultato del vostro impegno e del vostro entusiasmo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
			Questo DVD &amp;egrave; il risultato finale dei nostri reciproci sforzi e vi dar&amp;agrave; la possibilit&amp;agrave; di ricordare attraverso le foto, i video ed i lavori realizzati questo bellissmo campo. All'interno troverete i programmi e le utilities che abbiamo imparato ad utilizzare durante il campo, cos&amp;igrave; potrete realizzare progetti ancora pi&amp;ugrave; grandi e condividerli con gli altri, perch&amp;egrave; la vera ricchezza &amp;egrave; ci&amp;ograve; che si dona e non ci&amp;ograve; che si possiede.&lt;/p&gt;
			&amp;Egrave; il nostro ultimo dono a voi, come esploratori e guide di questo campo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
			Questo non &amp;egrave; un addio, ma un arrivederci, speriamo di sentirvi online e magari di persona in futuro.
			&lt;/p&gt;
			&lt;p&gt;
			Puntate in alto!
			&lt;/p&gt;
	</testosaluto>
	<firma>Buona caccia!</firma>
	<capicampo>Daniele e Michela</capicampo>
	<msgneo>
		Guarda, una scimmia a tre teste dietro di te! Ora spegni il computer e vai a giocare.
	</msgneo>
	<foto1>img/gruppo/gruppo_low.jpg</foto1>
	<foto2>img/gruppo/gruppo.jpg</foto2>
	<footer>
		Questo DVD &amp;egrave; stato realizzato &amp;quot;in real time&amp;quot; da un gruppo di folli (Chiara, Daniele, REz, Riccardo, Stefano, Luca, Michela, Francesco, Andrea, Emanuele, Elisa e Enrico) che nello svolgimento del compito hanno lottato contro vespe e "mangiacavaj", alla fine stanchi ma soddisfatti..:)
	</footer>
</homepage>